今晚有沒人青衣

話說我year1,原本琴日識咗班fd
但係今日遲到又分開咗
睇黎我都係注定自摺
中秋節青衣都有活動
今晚大家有沒人安慰下被人遺忘嘅青衣
順便安慰下我

大家中秋節快樂

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咩呀 咪約好左今晚8半囉
轉頭見

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

青衣人同year1,一齊?

夠鐘啦！

出緊青衣

有冇人單拖自己單拖好慘

今晚9.30 gel定個靚頭單拖落

青衣友hi

我都單拖 但會遲青衣人到時見

到海傍啦

又係on99單拖落左

我都係單拖

好多人都單拖，但無人會相認

我岩岩番左屋企啦